總結：邊區d樓最買得過

不： 將軍澳，新界，杏花邨，西貢，大角嘴，土瓜灣

好： 其餘無出事晚既地區